覺唔覺國安法要審真係多撚餘，直接拉去打靶啦

認同。塔佢地都嫌浪費皇家飯

根本真係打靶國際社會都係得把狗口譴責

納dee英明。佢哋越遣責，我哋打得越起勁

交俾老納去審最稳妥，黨最放心